{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-25",
        "domain": "레포츠",
        "title": "백사장사계절숲속캠핑장"
    },
    "text": "南海岸に位置する泰安郡安眠邑には砂浜の四季折々の森の中のキャンプ場が。 この森の中のキャンプ場は泰安郡庁から約23km離れた場所に位置しており、車で約30分の時間がかかります。 ここは安眠島の砂浜の海辺に位置し、夏場は海水浴だけでなくキャンプも楽しめる良い場所です。 キャンプ場は一般キャンプ場が10面で構成されており、各サイトは横4m、縦5mの大きさを持っています。 話をしたり、火鉢台と電気を利用できる便宜施設も備えています。 個人トレーラーとキャラバンも利用可能で、この場合、キャンプ場料金に10,000ウォンが追加されます。 また、管理所では干潟体験道具もレンタルしています。 冬はキャンプ場が休場となり、予約は電話または現場受付でのみ可能です。 砂浜の森の中のキャンプ場では小型犬を同伴して入場できます。 周辺にはコッチ海岸公園や安眠島自然休養林のような観光地がたくさんあり、様々な楽しみどころを提供しています。 また、この地域はタコ料理で有名なお店であるタコ一匹カルグクスもあると言われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "このキャンプ場は泰安郡安眠邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "泰安郡庁から車で約30分の時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場は安眠島の砂浜の海辺に位置し、夏場は海水浴やキャンプが楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "各サイトは横4m、縦5mの大きさを持っています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には話をしたり、火鉢台や電気を利用できる施設があります。"
        },
        {
            "question": "個人トレーラーやキャラバンの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、利用可能です。ただし、キャンプ場料金に10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "冬はキャンプ場が休場ですか？",
            "answer": "はい、冬はキャンプ場が休場となります。予約は電話または現場受付でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で小型犬を同伴して入場できますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場では小型犬を同伴して入場できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはコッチ海岸公園や安眠島自然休養林などの観光地がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "この地域で有名な料理店はありますか？",
            "answer": "この地域ではタコ料理で有名なお店であるタコ一匹カルグクスもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 374
    }
}